有冇人試過無意中表白後

我依家就真係成個on9咁唔知想點

肯定冇

佢都問到出口啦

你自己都識講friendzone多年
會唔會無端端有feel

點先有feel